白石角朗濤 討論

553萬 396呎
890萬有791 萬1蚊呎

都幾平 有冇人有興趣

退休住都ok嘅

400呎果d全部無陽光？

咁寸咁，買2000呎果d呀？

一房果d座向好黑，睇岩8座，未賣

6m以下樓望樓
送都唔撚住啦

真心唔洗驚 開放仔就話驚無姐

有興趣睇示位 想搵AA
利申 呢個價單既單位未必岩 可能留返下次入票
Tg: ketoro

有冇巴打需要ag

回91做唔做

入左飛，想買一房

wkwk3529

有無興趣？
tg wkwk3529

加我 望海嗰啲價單出咗send俾你
tg wkwk3529

加我 tg wkwk3529

入左票 打算買1000呎

希望下次可以俾個機會我

有無人測算到一房租到幾多錢

師兄加Tg傾？
wkwk3529

p可以回9成 有需要搵我

小妹一樣可以回9
或者有任何樓盤問題都可以問我

Tg : moonnb 仲有冇人要入飛？

有無向海單位價單，睇2房

tg me

個個都話回九成，但我所知啲公司都唔比喎

已經問過上面 可以簽咗紙先入飛

回九成做黎做咩？ 刷業績？

你地話要回啊嘛 不過細佬跳緊bar

師兄做邊間？

美聯

有無價單?

有冇巴打有資料需要或者要去入飛

有興趣，不過無錢

白石角黎緊六個新盤入伙，到時交通唔知會唔會改善

已入飛 本身住緊大埔 抽中先再諗買唔買
咁岩行過去左現場睇

睇完呢個新聞淆淆地，話哂鷹君都好多年冇起私人樓

會唔會又唔批按揭

我都有咁諗過😂

白石角無公屋無圍村，睇晒坐新界，真係新界中嘅清泉

唔會啦

鷹君無起私樓但都有起朗豪坊個d商廈項目，同埋係香港幾十年，銀行一早有晒信貸評級

佳源早前傳佢還唔到債比人減倉同佢係香港未有大型建築 銀行跟本未有佢個評級參考

係咪話今日抽籤？ 無消息...

等左成日，頸都長

啱啱出左啦

兩房無海景？

其實佢個抽籤順序點定？
跟AA公司？同一間公司既一齊抽？
我見佢個登記號碼都唔係順住落既

有少量有，今次未賣

抽中左200尾號籌 就算最後有得揀 依家咁嘅時勢都唔知買唔買好

Sor 我睇錯方面
2房全部睇唔到海

方向*

冇錯

有能力就買左先

Target 幾多房先？

4百幾號target 1 房仲有冇機？

1房 600內

1房自住緊係買左先啦，如果能力許可

700號
係咪可以早抖

Same same
唔知2房仲有冇

200 內， 1房，係咪得返d面壁低層

仲有a組，可能100都無咩淨

Total 89個1房單位， 不過得69個係b組，仲要當中有11個係超過600萬，即係得58個

本身Target 1房600萬，我諗過100都唔使去。。。

到時可能冇咩人出黎

屌千幾包尾咁濟
我想問a組點買架，2xx張a組咁撚多嘅，要買一大一細喎？？

搵我入
表示今次抽到2位數 幸運之子

19x 幾，一房有無機會

17X 已經覺得無機會

11x號 一房有冇機

1房應該幾難升，因為比6M以上通常上2-3房既換樓客多。如果投資，反而12000@尺好似多d水位

識野

有機會低層

好難講。冇一個盤似會搞商場，
不如期望屋苑多啲居民巴好過

冇交通, 冇野食, 冇野買, 真係好清

賣成點

住呢d 隱世豪宅渣車出去食la.
李家誠住壽臣山未又係乜柒都無

10點幾已經俾a組買左 40幾個

但係有命返屋企

A組大手客？

宜家賣成點？

賣左67間

即係無哂600樓下啦

仲有 今朝係a組客

仲有幾多兩房？

你aa無講咩

*朗濤🅰️組共有560個籌*

*156號籌揀完*
共賣出 *69間*
單位700呎以上賣出 *65間*
單位700呎以下賣出 *4間*

無乜配套 勝在環境清幽

一房賣哂未？

未

賣到幾號？有冇消耗表睇

估唔到今日咁多人出席

居然賣晒

清晒拉 香港人好有錢

仲有20間

甩左20間？

唔係現場 仲以為仲有tim

係現場 已經賣晒

係咪一Q清？

甩盤唔知有幾多個 應該準備賣甩盤

係

下個月可能3個新盤一齊開
匯璽III
愛海頌
映日灣

買到幾多號籌？

西九大戰

好似話800幾

甩貨808開始賣

咩叫甩貨？？即日簽即日撻？

你無同Agent傾左先咩？

截至晚上7時半左右現場消息稱一度全數獲認購揀選，惟近8時左右有約6伙單位未獲買家簽約成交，最終於晚上8時半左右獲其他買家認購，全數238伙即日沽清。

有冇知情人士知嗰6伙點黎

158號無去
計過數負擔唔起

仲有冇人想入飛呀？

幾時會有下一批？

加我

咁耐都無下一批

甘攪笑？只係為入去R超市coupon 和食到會？
冇心買又會浪費時間去排隊。

第3張價單 貴左好多

今朝凌晨出咗新114伙，但係未公布幾時賣，
映日灣就17/8賣樓

6 百樓下得返幾間